黑警係咁散播二噁英 算唔算違反《禁止化學武器公約》

而家黑警全面用哂大陸啲TG 比人發現到會放出大量二噁英
尋日理大有人測山埃含量 結果爆埋錶

結果我去check下wiki 發現二噁英俗稱為「戴奧辛」（dioxins）毒性與沙林相近

而沙林正正就係一種神經性毒劑既生化武器 咁理論上二噁英都應該會係差唔多既野

國際之間就曾經簽訂《禁止化學武器公約》 而中國都有簽定:
Key points of the Convention
1.Prohibition of production and use of chemical weapons
2.Destruction (or monitored conversion to other functions) of chemical weapons production facilities
3.Destruction of all chemical weapons (including chemical weapons abandoned outside the state parties territory)
4.Assistance between State Parties and the OPCW in the case of use of chemical weapons
5.An OPCW inspection regime for the production of chemicals which might be converted to chemical weapons
6. International cooperation in the peaceful use of chemistry in relevant areas

化學武器物質分類
《禁止化學武器公約》規定受控制的化學武器物質分為三類。[24] 分類依據是可以合法製造、民用的數量。 每一類分為可直接作為化學武器的「部分A」與作為製造化學武器的原料的「部分B」。
一類物質：化學武器以外的用途極少。可以用於研究、醫療、製藥、化學武器防禦測試等目的。每年製造100克以上就必須向OPCW登記. 一個國家被限於最多擁有1噸這些物質。例如，芥子氣與神經毒劑.
二類物質：有合法的小規模民用。此類物質的製造必須登記，禁止出口給非公約簽署國。例如，硫二甘醇用於製造芥子氣，也用來作為墨水的溶劑。
三類物質：有合法的大規模民用。年產30噸以上的工廠必須登記，允許檢查。限制出口給非公約簽署國。例如，光氣, 可以直接作為化學武器，也是許多合法的有機化合物製造的前體；三乙醇胺用於製造芥子氣，也用於製造化妝品及洗滌劑。

催淚彈作為事裝備 我諗都無咩可能係合法民用 所以應該係第一類物質
咁問題係而家港共政府透過催淚和驅散人群為名 黎散播二噁英
警政府公開認左催淚彈會放二噁英都堅持使用 令香港變成了一個毒城 再係咁落去真係可能滅族
呢啲生物武器理應要燒毀 但家警政府唔單單持有生物武器 仲用埋
我想問下咁算唔算違反《禁止化學武器公約》?
如果唔算的話 大家可以係國際公約果方面搵搵料 等國際多樣理由幫香港
如果算違反的話 希望大家可以向國際求救 因為化學武器香港人真係搞唔掂 連個政府都唔識搞

利申: 本人對化學了解唔多, 法律近乎零知識
以上資料全部都可以係wiki搵到
key words:二噁英,禁止生物武器公約(Chemical Weapons Convention),化學武器

多謝資料，我都唔係化學人，但我可以我試下搵搵
簡單搵左少少，當年越南有告過美國，但唔成功，可能冇案例。

但如果證實到凡係有目的地散播對人體有害既野，能唔能夠入到罪，就要搵法律既朋友幫手，我都知好多有心律師都幫緊手足......但唔知有冇啲可以幫手比啲意見？

推

我驚我唔記得，我搵到既貼，大家幫手睇睇
有個美國左翼既新聞網： CounterPunch
係2015 post左篇文：
40 years on the Vietnam War continues for victims of agent orange

文中其中一句指出The use of Agent Orange in Vietnam constituted prohibited chemical warfare, amounting to a war crime.

使用橙劑為戰爭罪行

橙劑中含有Dioxin

幫手推

如果係告到既話 而家就應該拎啲催淚彈sample比外國化驗所
證明而家啲催淚彈會放二噁英
再告班popo 上國際法庭
如果使用橙劑為戰爭罪行 使用二噁英都應該係戰爭罪行

跪求手足們係呢方面做多啲野
打通呢條國際戰線
Hong Kong really need your help

應該向邊度告

真係要制止！！

D tg好撚毒呀, 我企得唔近都feel到吉吉到, 之後成身都好痕

真心佩服企前線班勇士

同埋至少佢地已經犯左危害人類罪，包括infringements of human rights （禁止聯絡律師家人）,rape, maltreatment, discrimination and tyranny against certain groups (對青少年，黑色衫穿著等等）, and other inhumane acts (對已被捕人士使用不當暴力）

得唔得都好
推左先
雖然個個國際組織都淨係識打咀炮
但係都唔可以唔推出國際

我諗應該係向 Organisation for the Prohibition of Chemical Weapons (OPCW) 告港共政府 因為禁止化學武器公約係OPCW管理

International Court of Justice 國際法庭

有冇識法律既朋友？ 幫手睇睇上國際法庭既提告點做？

需要法律朋友既協助

PUSH

ｐｕｓｈ！！！！！！！

push

違反又點？違反左好多野啦

係又點 外國完全WFC我地呀依家

佢地會答你so what

popo/港共政府係違反左好多野 但唔代表我地要對呢不公義麻木
化學武器會毒害香港好幾代人 唔係就咁話係咁架啦 就可以算數

對啊 但你依家講無用 呢啲秋後算帳

做定資料收集先，實會有用

我就係唔想只係秋後算帳 希望加強國際戰線令popo唔好用TG
因為呢樣問題真係好嚴重
唔單單係含家產 係含代產

仲國際戰線等得黎理大都收皮

係就用多啲英文傳開去啦
對人體對環境有咩影響

pish

違反乜9都無用
無人肯企出黎執法理撚得佢違反唒國際最嚴重既條約

呢個我都明 遠水不能救近火
但我都希望盡做 幫到少少都好

推 需要法律朋友同國際戰線手足幫手

算，但邊個捉?邊個罰?

海外手足幫手告警犬，香港人就黎死

琴日check過，寫住話law enforcement處理唔到
我而家draft緊嘢，希望最少佢派人嚟釐清事實

軍事法庭幾時先上到
講左半年都有

感謝手足幫手draft野
需要更多人手推一推佢

Human right watch - Sophie Richardson
指出黑警已違反
Principle 9 of the UN Basic Principles on the Use of Force and Firearms by Law Enforcement state...

雖然我知道國際好多都知，但愈多人講都係一個trend, 有Twitter 既，幫手like and retweet !